求推介 用平板玩PS4

有無巴打有用開平板電腦玩PS4?
最緊要流暢 唔好疾下疾下就可以
係咪始終用返SONY Z4 TABLET最好?
定係用其他牌子TABLET都OK?
唔該咁多位巴打